入嚟貼你Google Map加咗幾多星星

歡迎挑機

連太平洋小島都唔放過

仲乜勁

點解要架嘅？？？？？？？？？？？？有錢分的？？？？

有咩意思

你加星星嘅用意係乜先, 講都唔講討論啲乜

好葡萄，有咁多星星

啲星星代表去過就話威姐 想去嘅任加都得啦
btw全部都係亞洲 可唔可以有國際視野啲

仲以為話你幫過Google Map提供相片／資料
原來純粹鳩加星星

想講自己好得閒？

首爾咁多星星證明樓主on9

我用Google MyMap 整。。。唔洗全部都係星星架
可以有其他icon

樓豬好型 小妹濕咗

樓上唔貼又要屌班撚鳩完完全全示範咩叫浪費自己光陰

窮撚只可去日韓

果然全世界都有連登仔

勁你老母

仲諗住有咩咁威要挑機

老母不嬲勁

？ ？ ？

仲推
引人入嚟恥笑你？

又證明崇韓係on9 d

全部亞洲...我諗我去過既地方係你既十倍....

以為有 Local Guide

Local Guide相認

係google map加星星打飛機D撚鳩完完全全示範咩叫浪費自己光陰

藏屍地？

比個環島路線你睇下喇 mark既位置係補給站/景點

樓主喺呢d地方屙完尿黎

全部同你老母仆嘢地方嚟

好啦 我又貼下

點可以一次過清哂d星?

4月

lv7

我高少

有冇t shirt

你有冇t shirt

勁野, 你D星星係海中心既

等睇google map 版蓮蓬圖

柒到不忍直視

媽呀 好7

有咩特別

好撚威威

我愛你 老公豬好型啊

你哋撚狗咁撚, 樓豬收晒皮

豬你老母個爛臭梅毒菜花閪

耶～～～～好衰㗎你

駁唔到

加星其實點解

？？

做乜勁？

做乜鳩？

唔識字？

睇你個no.咁前，估唔到你係新會員

勁你老母 做乜鳩人手filter

世界最南端 未去到南北極

原來我誤會左
咁你應該屌鳩佢人手filter唔係屌佢唔識字嘛

唔識字在佢認為仲=做

ok我都睇漏眼
閃先

唔係阿根廷先係咩

閃？都未屌你老母就想閃？？

太天真了吧，少年

ok屌你老母
閃先

想少我母親下世啦傻西

伯友打搞曬啦

想幫樓主含jer，因為你太型太skr

未撚出過去呀

人地屌緊你唔識字
我睇漏眼幫你擋往
你而家居然要屌我
仲要我等下世？今世無得屌喇？你老母死左咩？
我趁你老母未投胎起返佢副骨出黎屌骨添呀